「安心出行」可能出現情況

1) 低配手機唔入SIM card及「另一個email」去裝安心出行app

2) 裝個「99%高仿」app

_
3) 唔掃碼，留低資料時如下:
姓名:123
地址:全香港我住晒
或
用法文留姓名地址
或
作首詩……

仲有咩可能情况？

無電/on9職員唔比入/開片打爆缸/報狗處理